講個秘密你知，其實我每次online都係睇你有冇online

有冇人都係咁

唔知點解, 我每次online, 都好多人留意我online

噉你老母

即係你online

見到好多輸入中... ？

講個秘密你知，其實人地好多人等緊佢online，多一個唔多

我唔想知啊

變態

咁都變態？